突發 現場有人叫返屋企啦

快d走一個都不能少

唔好以為多人就安全
跟本現場有好多鬼
手足快走

大局為重
走啦

推

散水！散水！散水！

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

返屋企

上返行人路慢慢走喇

啱啱直播: 哨兵已走

Good job

和理非有時
勇武有時
今日係和理非主題呀

自己決定留定走

大家請block 分化撚